今日七一朝早有發夢出黎既人一定要入黎睇

首先 點解一開始會call人守立法會？
我想講立法會無任何政府工作進行
升旗禮 酒會 所有政府官員係都哂灣仔會展
點解六三一會call係守立法會而唔係守會展
依個係最致命既錯誤 浪費左一個大好機會

第二 因為大家都漫無目的 唔知點解要守立法會
變相成個士氣都好低落 大家都唔知守黎做乜
部分示威者都離開左準備第二場抗爭
部分留守既示威者係選擇留守
以為霸住左d無人用既地就以為搞緊抗爭
d狗撤左就瘋狂推前防線
想問 意義何在？

我想講我地抗爭地點唔剩只係立法會
唔該唔好成日套 69 612 616果套落去每場既示威
思考下每一場既抗爭究竟點解拎到最多籌碼
連d狗都唔衝你地 好明顯立法會就唔係「籌碼」

歡迎大家係到討論 守立法會真係唔係辦法

今日真係好撚燥
晨早流流四五點起身結果比人屈毛屈係鬼

抗爭者推崇既Be water 既意思係去金鐘比警察包圍唔係反包圍警察

而反包圍警察係大家企係到擋，警察作勢攻就縮，警察八點過左任務完成就慢慢玩你

原來大家都係唔想睇升旗

屌你班連登仔老豆老母

我發夢守立法會道 果道d人真係好冇抗爭經驗 亂尻就推防線 屌